hkbn 我屌你老母臭閪

成撚日爆ping廢撚到仆街

好撚慢 以為得我

我都係
睇youtube lag lag下
正垃撚圾

今朝早又係咁斷線。DLM

屌 100M琴晚steam dl game 得3xx kb/s

一日斷幾次

尋晚開始係咁斷, 無事左一論, 6pm 到又不停斷

但其實steam server 廢開

1000Mb啱啱裝果時好快，而家越用越慢，最奇怪係ps4 入面個speedtest upload永遠唔會多個60Mb,用緊100Mb果時都唔係咁

每日都唔定期地上兩秒斷兩秒
開住YouTube Twitch睇直播用工作管理員睇住個表
會有固定梯形waveform 幾Mbps同接近0不停來回
真係屌佢老母
叫完人上黎睇換咗張卡都冇撚柒用 搞撚咗幾個月都一鳩樣
今日又打上去 又係得數據監測 問佢監測完重可以點又答唔撚到
上個網打個機都要谷鳩氣

ching係modem直插lan線?

試過modem同加router先插都一樣

我都係日日係咁斷，但係直插modem又冇事
不過係屋企都係用wifi多
hgc check過又話冇事，問題冇解決
申利：己換router
有冇ching試過又解決咗。求救

Hkbn share太多線比出面公司，比貴少少用pccw

我都係 到依家都係咁
仆街hkbn

我成日以為條lan線有問題

屌
又lag啦

一到夜晚就開始慢 啱啱又斷線

有冇人上唔到網？

有呀屌HKBN老母

換左隻router即刻上返11M
似係舊router有問題，自膠

仆街又死撚左

屌仲以為自己冇交台費